[銅鑼灣牛陣］即刻暫停營業進行清潔

咁由佢打邊爐到確診果段時間點？

咁應該係約1月27號後？有冇人去完銅鑼灣牛陣 覺得自己中左招㗎？

坐系格離枱米 奶哂野？

冇咁啱坐係佢隔離掛